{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069375",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "리얼안심탕수육 양구점"
    },
    "text": "江原特別自治道 楊口郡楊口邑楊鹿ギル84にあるお店では、肉を中心とした食事を楽しむことができます。 ミニサイズの肉の重量は200gで量は少し少ないかもしれませんが、新鮮な材料を使用してHACCP認証を受けており、100%国産の生ヒレを使用しています。 ご注文後すぐに家族のために丁寧に調理され、酢豚の衣は一般ともち米の2つのオプションがあります。 もち米オプションは小麦粉が全く使用されていません。 ピークタイムや天候状況によって配達が遅れる場合がありますので、ご了承ください。冷えたり固まったソースやチーズは電子レンジで1分チンしていただくとより一層美味しく召し上がれます。 店の営業時間は毎日11時40分から12時までで、メインメニューとしては半々酢豚（牛）、キムチチーズ酢豚（牛）、炒め酢豚（牛）、つけて食べる酢豚（ミニ）、社長の一押しセット（牛）などがあります。 ご家族と一緒に楽しい食事をお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "このお店では肉を中心とした食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "肉の重量はどれくらいですか？",
            "answer": "肉の重量は200gです。"
        },
        {
            "question": "肉はどのように調理されますか？",
            "answer": "ご注文後すぐに家族のために丁寧に調理されます。"
        },
        {
            "question": "酢豚の衣にはどのようなオプションがありますか？",
            "answer": "酢豚の衣には一般ともち米の2つのオプションがあります。"
        },
        {
            "question": "もち米オプションでは小麦粉は使用されていませんか？",
            "answer": "もち米オプションでは小麦粉は使用されていません。"
        },
        {
            "question": "配達が遅れる場合がありますか？",
            "answer": "ピークタイムや天候状況によって配達が遅れる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "冷えたソースやチーズはどのように扱えばいいですか？",
            "answer": "冷えたり固まったソースやチーズは電子レンジで1分チンしていただくとより一層美味しく召し上がれます。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店の営業時間は毎日11時40分から12時までです。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "メインメニューとしては半々酢豚（牛）、キムチチーズ酢豚（牛）、炒め酢豚（牛）、つけて食べる酢豚（ミニ）、社長の一押しセット（牛）などがあります。"
        },
        {
            "question": "家族と一緒に食事を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、家族と一緒に楽しい食事をお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 383
    }
}